其實黃絲過廿年後咪又係藍絲

正如曼德拉話齋
one will live long enough to see themselves become the villain

咁你20年後再出post

On9 仔黎。

拉。

五毛畜，睇吓自己個post 先啦。

你老母做雞俾狗屌